%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Engineer & Master Thesis, LaTeX Template          %%
%% Copyleft by Piotr Woźniak & Artur M. Brodzki      %%
%% Faculty of Electronics and Information Technology %%
%% Warsaw University of Technology, Warsaw, 2019     %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[
	left=2.5cm,       % Sadly, generic margin parameter
	right=2.5cm,      % doesnt't work, as it is
	top=2.5cm,        % superseded by more specific
	bottom=3cm,       % left...bottom parameters.
	bindingoffset=6mm % Optional binding offset.
]{eiti/eiti-thesis}

% \usepackage{titlesec}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[backend=bibtex,style=ieee]{biblatex}
\usepackage{csquotes}
% \usepackage{listings}

\graphicspath{{img/}}             % Katalog z obrazkami.
\addbibresource{bibliography.bib} % Plik .bib z bibliografią
\nocite{*}

\SetSectionFormatting{section}{26pt}{\FormatHangHeading{\Large}}{16pt}
\SetSectionFormatting{subsection}{26pt}{\FormatHangHeading{\large}}{16pt}
\SetSectionFormatting{subsubsection}{20pt}{\FormatHangHeading{\normalsize}}{12pt}
% \SetSectionFormatting{section}{24pt plus5pt minus2pt}{\FormatHangHeading{\large}}{10pt plus3pt}

%----------------------------------------
% Twierdzenia i definicje;
% tutaj ew. tłumaczymy te terminy
% na inne języki
%----------------------------------------
\newtheorem{theorem}{Theorem}
\newtheorem{lemma}{Lemma}
\newtheorem{corollary}{Corollary}
\newtheorem{definition}{Definition}
\newtheorem{axiom}{Axiom}
\newtheorem{assumption}{Assumption}

%----------------------------------------
% Spis rysunków, tablic i załączników;
% tutaj ew. tłumaczymy te terminy
% na inne języki
%----------------------------------------
\AtBeginDocument{
	\renewcommand{\listfigurename}{List of Figures}
	\renewcommand{\listtablename}{List of Tables}
	\renewcommand{\lstlistlistingname}{List of Listings}
	\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}
	\renewcommand{\tablename}{Table}
	\renewcommand{\thefigure}{\arabic{section}.\arabic{figure}}
	\renewcommand{\thetable}{\arabic{section}.\arabic{table}}
	\renewcommand{\thelstlisting}{\arabic{section}.\arabic{lstlisting}}
	\renewcommand{\bibname}{Bibliography}
	\renewcommand{\refname}{Bibliography}
	\setlength{\parindent}{0cm}
}

\begin{document}

%--------------------------------------
% Strona tytułowa
%--------------------------------------
\EngineerThesis % dla pracy inżynierskiej mamy \EngineerThesis
\instytut{Computer Science}
\kierunek{Computer Science}
\specjalnosc{Computer Systems and Networks}
\title{
	Domofon IP
}
\engtitle{ % Tytuł po angielsku do angielskiego streszczenia
	IP Intercom
}
\author{Marek Biedrzycki}
\album{253016}
\promotor{Mariusz Suchenek, PhD}
\date{\the\year}
\maketitle

%--------------------------------------
% Streszczenie po angielsku
%--------------------------------------
\abstract The aim of this thesis is to develop a working intercom system using the Internet Protocol, that allows two users to verbally 
communicate with each other.
The idea for the project came from experiencing communication problems during usage of a standard widely-used analogue intercom. 
The goal was achieved through development stages typical for modern Internet of Things solutions; analysis of solutions already present on 
the market, 
recognition of possible development boards and environments, definition of Minimum Viable Product, and implementation of basic functionality.
During the process additional effort was made to focus on a modern IDE and open source licensing.
\keywords Intercom, IP, RTOS, VSCode, STM32, Embedded systems, mbedOS 
\newpage

%--------------------------------------
% Streszczenie po polsku
%--------------------------------------
\streszczenie Celem pracy jest stworzenie działającego systemu domofonowego z wykorzystaniem protokołu internetowego, 
który umożliwia dwóm użytkownikom głosową komunikację między sobą. Pomysł na projekt zrodził się z problemów z komunikacją głosową podczas 
korzystania ze standardowego szeroko stosowanego domofonu analogowego. Cel został osiągnięty poprzez etapy rozwojowe typowe dla nowoczesnych 
rozwiązań IoT; analiza rozwiązań już obecnych na rynku, rozpoznanie możliwych do użycia płytek prototypowych i środowisk, 
zdefiniowanie minimalnych wymagań do wdrożenia produktu, oraz zaimplementowanie podstawowej funkcjonalności. 
Podczas procesu podjęto dodatkowe starania, aby skupić się na nowoczesnym środowisku IDE i licencjonowaniu open source.
\slowakluczowe Domofon, IP, RTOS, VSCode, STM32, Systemy wbudowane, mbedOS
\newpage

%--------------------------------------
% Oświadczenie o autorstwie
%--------------------------------------
\makeauthorship

%--------------------------------------
% Spis treści
%--------------------------------------
\pagestyle{plain}
\tableofcontents
\cleardoublepage
\newpage
\thispagestyle{empty}

%--------------------------------------
% Rozdziały
%--------------------------------------
\input{tex/1-introduction}         
\input{tex/2-solutions-on-market}    
\input{tex/3-hardware-and-software}
\input{tex/4-functional-requirements} 
\input{tex/5-architecture} 
\input{tex/6-implementation} 
\input{tex/7-testing}  
\input{tex/8-summary}  

%--------------------------------------------
% Literarura
%--------------------------------------------
\newpage
\printbibliography

%--------------------------------------------
% Spisy (opcjonalne)
%--------------------------------------------
\newpage

% Wykaz symboli i skrótów.
% Pamiętaj, żeby posortować symbole alfabetycznie
% we własnym zakresie. Ponieważ mało kto używa takiego wykazu, 
% uznałem, że robienie automatycznie sortowanej listy
% na poziomie LaTeXa to za duży overkill. 
% Jest tylko proste i oczywiste makro \acronym, 
% które dodaje postawowe formatowanie. 
% //AB
\newpage
\vspace{0.8cm}
\section*{List of Acronyms}
\acronym{ADC}{Analog-to-Digital Converter}
\acronym{BSD}{Berkeley Software Distribution}
\acronym{BSD-3-Clause}{The 3-Clause BSD License}
\acronym{BSP}{Board Support Package}
\acronym{CMSIS}{Cortex Microcontroller Software Interface Standard}
\acronym{DAC}{Digital-to-Analog Converter}
\acronym{DMA}{Direct Memory Access}
\acronym{GNU}{"GNU's Not Unix!"}
\acronym{GPL}{GNU General Public License}
\acronym{I2C}{Inter-Integrated Circuit Bus}
\acronym{ICMP}{Internet Control Message Protocol}
\acronym{IDE}{Integrated Development Environment}
\acronym{IoT}{"Internet of Things"}
\acronym{IP}{Internet Protcol}
\acronym{LCD}{Liquid Crystal Display}
\acronym{LwIP}{Lightweight Internet Protocol}
\acronym{MCU}{Microcontroller Unit}
\acronym{MDK}{Microcontroller Development Kit}
\acronym{MEMS}{MicroElectrical-Mechanical System}
\acronym{MIT}{Massachusetts Institute of Technology}
\acronym{MPU}{Microprocessor Unit}
\acronym{OSI}{Open Systems Interconnection}
\acronym{PC}{Presonal Computer}
\acronym{RAM}{Random Access Memory}
\acronym{RTOS}{Real-Time Operating System}
\acronym{RTP}{Real-Time Transport Protocol}
\acronym{SAI}{Serial Audio Interface}
\acronym{SCTP}{Stream Control Transmission Protocol}
\acronym{SDK}{Software Development Kit}
\acronym{SIP}{Session Initiation Protocol}
\acronym{SoC}{System on a Chip}
\acronym{ST}{ST Microelectronics}
\acronym{VoIP}{Voice over IP}
\acronym{VSCode}{Visual Studio Code}

\newpage
\listoffigures              % Spis obrazków. 
\vspace{1cm}                % vertical space

\newpage
\listoftables               % Spis tabel. 
\vspace{1cm}                % vertical space

\newpage
\lstlistoflistings
\vspace{1cm}

\newpage
\section*{List of Appendices} % Spis załączników
\begin{enumerate}[leftmargin=14pt] \small
	\item Appendix A. CD Contents
\end{enumerate}

\newpage 
\begin{figure}[H]
	\vspace{-55pt}
	\noindent\makebox[\textwidth]{
		\includegraphics[page=1,width=1.3\textwidth]{Appendix-A.pdf}
	}
\end{figure}
% Używając powyższych spisów jako szablonu,
% możesz tu dodać swój własny wykaz bądź listę, 
% np. spis algorytmów. 


\end{document} % Dobranoc. 

